{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 하단 머물다 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは正午12時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 もし未成年者が入室する男女同室での宿泊予約をした場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので騒音にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ホテルはミッドセンチュリーモダンスタイルで感覚的な空間を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは正午12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約をした場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあります。キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので騒音にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの雰囲気はどのようなスタイルですか？",
            "answer": "ホテルはミッドセンチュリーモダンスタイルで感覚的な空間を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 453
    }
}